參議院正式提案 授權總統特朗普制裁中國！

中國想被調查or被制裁？美參院提案授權川普 武肺問責

中國涉嫌隱匿武漢肺炎（新型冠狀病毒疾病，COVID-19）資訊，禍害全球，美國成為最大的重災區，但中國還企圖將疫情責任推到美國身上，美國參議院司法委員會主席葛蘭姆（Lindsey Graham）12日提出中國隱匿疫情制裁方案，要求中國必須讓美國或世界衛生組織（WHO）進入調查等，如果不從，美方將祭出資產凍結、旅行禁令等制裁。

路透社報導，美國總統川普（Donald Trump）的親密盟友葛蘭姆公布制裁提案《新型冠狀病毒責任法案》（COVID-19 Accountability Act）的內容，要求中國必須提供武漢肺炎疫情的相關完整資訊，給予包括世界衛生組織（WHO）、美國，或其他盟友進行調查，同時要關閉所有有疑慮的市場，以及釋放在後疫情鎮壓期間逮捕的香港民主派人士。

葛蘭姆表示，此法案將要求總統在60天內，向國會證明中國已經提供完整資訊給美國、WHO與其他盟國的調查，萬一中國不能做到，美國總統將被授權給予制裁。

這位川普的盟友相信，要不是中國執政的共產黨欺騙、隱匿疫情，武肺病毒就不會奪走8萬美國人的生命；他相信，沒有設下條件，中國絕對不會配合嚴肅的調查。

該法案提出的制裁包括資產凍結、旅行禁令和簽證撤銷等，以及美國機構對中國企業貸款的限制，還有禁止中國企業在美國交易所上市等，由其他8位共和黨參議員共同發起。目前為此，中國駐華盛頓大使館沒有回應，但北京方面堅稱對此次疫情都是資訊透明。

Chinazi Virus

以及釋放在後疫情鎮壓期間逮捕的香港民主派人士。

李柱銘影響力大到cls

民主黨呢？Demo粉黑仔又話民主黨反共？

提案，然後又排隊投票
唔知要等幾耐

dem嘅開明派喎

可以打尖

參議院仲要係共和黨佔多數

靠嚇咩，支那轉頭反制你啦，直接美資公司資產

召喚John_Weak

耿爽又不爽了

唔知眾議院過唔過到呢

快啲啊

包括資產凍結

Push

睇黎支那又要準備簽不平等條約+賠償 求和
同晚清根本就一撚樣
支那賤畜 自己攞黎賤 唔抵可憐

Instead of picking fights with China, we should cooperate with China to tackle the global affair together, such as global warming and COVID19.

聽住先, 之前人權法通過咗令我地一場歡喜

仆街啦民主黨

美國民主黨去晒邊度

呢家班左膠屌緊biden
話佢反中政策冇用

Mr. Biden now has the opportunity to show he learned from past mistakes by speaking out against an unnecessary cold war with a power strong enough to endanger Americans’ security and well-being. Decades from today, the pandemic should be remembered as the crucible of effective international cooperation against 21st-century threats. So far, it looks more like we are choosing to make the threats worse and create new perils.

排得期審議起碼下年先通過到啦
連條過左嘅香港人權法都唔敢即刻用

有心制裁嘅用香港條法案都夠玩啦

冇人死算咩制裁...

自己友就死咗咁多...

依家係直接劍指中共隱瞞疫情害死美國，美國真係制裁嘅誘因大好多

共產黨今次你仲唔仆街

呢D 咪做實事囉

擺到明要幫侵贏十一月大選
共和黨一定會力推呢啲反共議案打尖係參議院通過

Yes!

依幅圖係開心得太早

發覺連登唔少都係引述台灣新聞

過埋眾議院先講喇

Trump Senate ally seeks China sanctions over COVID-19 probe

我 一 po英文新聞就會話TLDR

打未姐
佢實唔俾你查架啦其實

又到邊個投反對就係鬼既時候

democrats呢排好忙呀 諗緊點拆obamagate

召喚黑仔

干涉別國內政、

計埋時差瞓緊覺吖

快

真正嘅nmsl

呢家兩黨仲有冇鬥黃

香港人權法案夠過咗, 有乜做到?

對呢D唔敢太大期望

鬥條毛
班左膠而家吹風向話應該同中國合作，對抗疫情

民主黨人能繞過川普的「中國陷阱」嗎

你自己睇

又真係幾long

等多十幾日就知咩料

中國係都要拖你落水

係
仲要係全方位制裁

快啲永久割讓香港

快啦屌

推

快啲啦屌你，頂唔住喇

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Horrific, Biden shouldn't be elected with such perverse statement as the Kung Flu already cost thousands of Americans lives and putting millions more at risk

仲要過眾議院
唔覺左膠黨會肯咁做

冇計, 華文傳媒得台灣叫可靠

香港人懶, 冇計
少睇書
而家Kindles 咁方便都唔用

扮得幾似左膠

其實睇到呢句野就知係左膠口吻
合作先至可以共存
離地到, 仲以為二戰後要合作重建咩

來生只做美國人

再領多次珍珠港
班左膠都唔會識醒
仲會屌班友諗住還拖

拖佢地去參軍就差唔多

成日睇左派評論
班友對中國唔單止有幻想
仲會好admire中國成就
日撚日都覺得同中國合作先有未來
邊個屌中國就係法西斯
呢班友遲早害撚死成個西方文明

他是共和黨人當勞·特朗普的2016年競選直言不諱的批評者，並宣佈他不支持特朗普。他對特朗普對格雷厄姆的好友尊·麥凱恩參議員的評論持懷疑態度。2017年3月以來，葛蘭姆改變了對特朗普的立場，並成為總統的堅定盟友，經常發表公開聲明為他辯護。他的一轉攻勢使雙方都感到驚訝，並引起了媒體的廣泛關注。

最重要一句

以及釋放在後疫情鎮壓期間逮捕的香港民主派人士。

有將香港掛勾......

and released all Hong Kong pro-democracy advocates arrested in post-pandemic crackdowns.

民主黨應該唔會反對
反而通過左將個波踢比侵
睇下佢敢唔敢制栽
如果侵唔敢制栽既話, 反而會比到好多彈藥民主黨
兩黨鬥反中共

推。

重點

Democrant采你都傻，有得反trump加入支那做省都仲得